致前線的義士～致命之刺

各位義士
過去左就要放低，展望未來，被捕就被捕，坐監也沒什麼大不了，坐監係對你地為香港犧牲的勳章，要以佢為榮，你地做正義之事,不需要害怕不需要道歉，不需要有任何心理負擔，更不需要以死明志！
死，只不過係向極權低頭的終極表現，你要死你就輸了！我地要鬥長命，我地要成為極權政府喉嚨的一根刺，要佢地時時刻刻隱隱作痛，掹又掹吾出，吞又吞唔落，一根魚骨足以致命，我地要堅持要成為極權喉嚨中的致命魚骨！
死有輕於鴻毛，有重於泰山！英雄唔會自我了斷而落幕，甘對英雄來講係最大的侮辱，要死都要死在戰場上，要死都搵幾件賣港賊同行，讓賣港賊顫抖的驚呼成為英雄的挽歌!否則不作無謂的犧牲！
香港處於存亡之際，正需要我地每一位契而不捨的守護，盡情燃燒我們的青春，我們的追夢的熱忱！要守護香港，需要磨練我們強大的內心，承載起香港之重！
各位戰友，不要向極權低頭，自殺係比下跪更徹底的投降，你要向無恥的政府徹底投降嗎？還係要用無比強大的鬥志去成為極權喉中的致命之刺！！！…

推

致失落 無力的戰友

推到畀香港母親睇到

唔好意思,攝個位先
呢個係同其他人講嘅 :如果冇心理準備被捕，下次唔好出嚟做前線，唔緊要的， 大家可以響不同崗位付出 ，最緊要你處理到自己情緒，同埋作決定前明白自己可以承受得起